「糧草兵」呀！從來冇施捨呢回事，係隊友呀

李家麟:

仔仔女女你地聽住，我地唔係捐俾你、唔係施捨、唔係贖罪券！唔好諗到我地咁cheap咁屎忽鬼！

我地係『糧草兵』！請你地尊重我地嘅身份！係咪唔當大家係隊友先！當糧草兵唔係兵？

然後，我地仍然係一樣，唔想你地受傷，但無論如何都同行到底！我地都會企出黎，同埋用各種方法向同一個目標前進，ok？

TEAM呀！！TEAM！！！

#傳開去
#要傳到每個人都收到
#唔俾任何人孤立自己
#重有醫療兵預備兵前哨兵間諜兵運輸兵紅豆兵綠豆兵
#法援部庇護部交通部社工部文宣部一應俱全
#又話要民間政府全民制憲
#得前線兵點搞先

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日全港巿民三罷
#機場集會
#直至政府跪低

三軍未動
糧草先行